貓貓屙完屎 patpat 仲有屎問題

琴日貓貓正常 但今朝屙完第一督正常既屎 發現屎眼仲有啲屎

同佢玩左陣 隔左十分鐘到 又屙第二督但濕濕地又唔太濕既屎

但係屎眼依然有屎 咁多位巴打絲打究竟貓貓咩事

利申貓貓差唔多半歲

你長期有屎痴係屎眼？

你個屎眼keep住有屎?

正常貓咪如果有媽咪教過會自己瀨屎眼，屎眼有屎有幾個可能：

1.細細個就人類湊大所以唔識
2.唔覺污糟唔做
3.屙完個肚仍然唔妥覺得會短時間再屙所以唔抹住

自己留意下係邊樣

我覺得係第3 不過佢依家訓左覺 我又出左去 返黎再睇

假設佢唔識可以點教佢

係唔係屎太濕

你做住佢媽咪示範一次點瀨屎眼先
佢望到應該會識

有少少濕濕地

幫佢抆下囉

少少肚痾

會唔會因為凍親 定唔慣環境 因為琴日先接佢返屋企

食咩糧？

Wellness 罐頭 kitten 同 orijen紅肉

每次幫佢抹一抹，佢自己唔整既話唯有係咁

冇食乾糧？

唔食乾糧最健康

唔好玩咁多屎眼

Orjien 紅肉 係乾糧

大個就識
我個隻以前都係
仲要踩到成腳屎

Between 我個隻都係6個月

我個隻25號就6個月 膽心佢有咩事

幫佢抹呀 因為有咗bb
佢屙完屎 我都會幫佢抹手手腳腳 屎眼先上床